因為你半夜把它送到我辦公室同時又向媒體發佈，我只能很不幸地斷定這是一個政治噱頭。 佩洛西和姆努欽，一度是華盛頓的奇葩夫婦，公開否認經濟救濟談判，並相互否認 
 在節目預告之前，觀眾會觀看一段短視頻，在視頻中，他們會被指導在蘇蘭表演令人困惑的特技時，組裝他們將使用的基本工具。 隨著劇場的黑暗，在線互動劇場正在點亮一切 
 Buzzard對此表示贊同，稱完美空間的形式化是一種“噱頭”——一種新技術有時用來展示其價值的早期噱頭。 建立未來的數學圖書館凱文·哈特內特| 2020年10月1日|量子雜誌 
 斯奈德週三在推特上稱這一噱頭“愚蠢”，並分享了一段視頻，這是一名沮喪的顧客在勞德代爾堡珊瑚嶺購物中心拍攝的。 Twisted Sister的Dee Snider不贊成反面具者使用“我們不會接受”(We’re not Gonna Take It 
 他跳上自行車，在陽臺上做了幾個特技動作，然後滾下室內樓梯。 維托里奧·布魯莫蒂騎著自行車執行治安維持會的正義 
 《沙龍》雜誌的瑪麗·伊麗莎白·威廉姆斯(Mary Elizabeth Williams)將這場秀稱為“悲傷網絡的底層漩渦”中的“愚蠢噱頭”。 你的丈夫絕對是同性戀:TLC對摩門教徒的痛苦描繪|Samantha Allen | 2015年1月1日|DAILY BEAST 
 有時你必須駕駛一架飛機和另一個人坐在噴氣揹包裡進行特技飛行，才能真正獲得快感。 Jack Holmes，每日野獸視頻bb1 2014年12月12日|每日野獸 
 她堅稱，她抬床墊的噱頭是一種“藝術”，而不是抗議。 哥倫比亞大學對校園強姦案受害者無能? Lizzie Crocker | 2014年11月6日|DAILY BEAST 
 誠然，這將被稱為噱頭，但奧巴馬需要一些戲劇性的東西來重振他的領導力。 奧巴馬和共和黨參議院能找到共同點嗎? 埃莉諾·克利夫特| 2014年11月4日|每日野獸 
 不幸的是，戴爾在表演完這個特技五個星期後，在另一場表演中受了致命傷。 Dirtbike翻車特技飛機|Alex Chancey，每日野獸視頻| 2014年10月21日|每日野獸 
 戴德蒙丟了工作——多虧了你和你的插手——而駕駛特技的報酬還不錯。 破壞者隊弗朗西斯·林德 
 他做了“白色大道”的特技——餐館、屋頂花園、有時是漂亮的女演員、珠寶和香檳。 獲勝的線索|小詹姆斯·海伊 
 格雷森今天表演了一出絕技，要是我能停下來觀看，我一定會嫉妒得發瘋的。 紅辣椒燒傷|格蕾絲s里士滿 
 這一特技不僅為男孩們贏得了名聲。 電臺男孩忠誠|韋恩惠普爾 
 弗蘭克·尼爾森保證說:“你要是敢這麼做，我就開槍打死你。” 星球騎兵樂隊|雷蒙德·津克·加倫